[
    {
        "question": "Что означает слово 'Ability'?",
        "options": [
            "a) Способность",
            "b) Болезнь",
            "c) Опыт",
            "d) Процесс"
        ],
        "correct_answer": "a) Способность"
    },
    {
        "question": "Как перевести слово 'Control'?",
        "options": [
            "a) Управление",
            "b) Техника",
            "c) Инструмент",
            "d) Режим"
        ],
        "correct_answer": "a) Управление"
    },
    {
        "question": "Что обозначает слово 'Cure'?",
        "options": [
            "a) Лечить",
            "b) Ремонтировать",
            "c) Строить",
            "d) Исследовать"
        ],
        "correct_answer": "a) Лечить"
    },
    {
        "question": "Что означает слово 'Deal with'?",
        "options": [
            "a) Управлять",
            "b) Обсуждать",
            "c) Иметь дело с",
            "d) Игнорировать"
        ],
        "correct_answer": "c) Иметь дело с"
    },
    {
        "question": "Как перевести слово 'Disease'?",
        "options": [
            "a) Болезнь",
            "b) Здоровье",
            "c) Технология",
            "d) Помощь"
        ],
        "correct_answer": "a) Болезнь"
    },
    {
        "question": "Что обозначает слово 'Experience'?",
        "options": [
            "a) Переживание",
            "b) Техника",
            "c) Работа",
            "d) Подсознание"
        ],
        "correct_answer": "a) Переживание"
    },
    {
        "question": "Что означает слово 'Implication'?",
        "options": [
            "a) Следствие",
            "b) Проблема",
            "c) Реакция",
            "d) Лечение"
        ],
        "correct_answer": "a) Следствие"
    },
    {
        "question": "Как перевести слово 'Intelligence'?",
        "options": [
            "a) Интеллект",
            "b) Знания",
            "c) Энергия",
            "d) Способность"
        ],
        "correct_answer": "a) Интеллект"
    },
    {
        "question": "Что обозначает слово 'Invent'?",
        "options": [
            "a) Изобретать",
            "b) Создавать",
            "c) Изучать",
            "d) Разрушать"
        ],
        "correct_answer": "a) Изобретать"
    },
    {
        "question": "Как перевести слово 'Memorise'?",
        "options": [
            "a) Забыть",
            "b) Запомнить",
            "c) Понять",
            "d) Найти"
        ],
        "correct_answer": "b) Запомнить"
    },
    {
        "question": "Что означает слово 'Professional Assistance'?",
        "options": [
            "a) Личное мнение",
            "b) Профессиональная помощь",
            "c) Частная консультация",
            "d) Пожертвование"
        ],
        "correct_answer": "b) Профессиональная помощь"
    },
    {
        "question": "Как перевести слово 'React'?",
        "options": [
            "a) Ответить",
            "b) Спрашивать",
            "c) Игнорировать",
            "d) Понимать"
        ],
        "correct_answer": "a) Ответить"
    },
    {
        "question": "Что обозначает слово 'Research'?",
        "options": [
            "a) Изучать",
            "b) Прогнозировать",
            "c) Пропагандировать",
            "d) Исследовать"
        ],
        "correct_answer": "d) Исследовать"
    },
    {
        "question": "Как перевести слово 'Strengthen'?",
        "options": [
            "a) Слабеть",
            "b) Укреплять",
            "c) Уничтожать",
            "d) Обновлять"
        ],
        "correct_answer": "b) Укреплять"
    },
    {
        "question": "Что означает слово 'Stress'?",
        "options": [
            "a) Мудрость",
            "b) Стресс",
            "c) Протест",
            "d) Благополучие"
        ],
        "correct_answer": "b) Стресс"
    },
    {
        "question": "Как перевести слово 'Suffer'?",
        "options": [
            "a) Наслаждаться",
            "b) Страдать",
            "c) Изучать",
            "d) Прощать"
        ],
        "correct_answer": "b) Страдать"
    },
    {
        "question": "Что обозначает слово 'Techniques'?",
        "options": [
            "a) Ошибки",
            "b) Методы",
            "c) Инструменты",
            "d) Процесс"
        ],
        "correct_answer": "b) Методы"
    },
    {
        "question": "Как перевести слово 'Undoubtedly'?",
        "options": [
            "a) Спорный",
            "b) Сомнительный",
            "c) Несомненно",
            "d) Очевидно"
        ],
        "correct_answer": "c) Несомненно"
    },
    {
        "question": "Что означает слово 'Workout'?",
        "options": [
            "a) Отдых",
            "b) Тренировка",
            "c) Занятие",
            "d) План"
        ],
        "correct_answer": "b) Тренировка"
    },
    {
        "question": "Что означает слово 'Look after'?",
        "options": [
            "a) Игнорировать",
            "b) Ухаживать",
            "c) Ожидать",
            "d) Работать"
        ],
        "correct_answer": "b) Ухаживать"
    },
    {
        "question": "Как перевести слово 'Set off'?",
        "options": [
            "a) Завершить",
            "b) Начать",
            "c) Приостановить",
            "d) Прервать"
        ],
        "correct_answer": "b) Начать"
    },
    {
        "question": "Что обозначает слово 'Dominant'?",
        "options": [
            "a) Подчиненный",
            "b) Преобладающий",
            "c) Равноправный",
            "d) Незначительный"
        ],
        "correct_answer": "b) Преобладающий"
    },
    {
        "question": "Как перевести слово 'Circumstances'?",
        "options": [
            "a) Потребности",
            "b) Условия",
            "c) Возражения",
            "d) Сомнения"
        ],
        "correct_answer": "b) Условия"
    },
    {
        "question": "Что обозначает слово 'Challenge'?",
        "options": [
            "a) Легкость",
            "b) Сложность",
            "c) Вызов",
            "d) Пожертвование"
        ],
        "correct_answer": "c) Вызов"
    },
    {
        "question": "Что означает слово 'Be related to'?",
        "options": [
            "a) Быть связанным с",
            "b) Быть независимым от",
            "c) Быть причиной",
            "d) Быть связанным"
        ],
        "correct_answer": "a) Быть связанным с"
    },
    {
        "question": "Как перевести слово 'Beneficial'?",
        "options": [
            "a) Вредный",
            "b) Полезный",
            "c) Обычный",
            "d) Важный"
        ],
        "correct_answer": "b) Полезный"
    },
    {
        "question": "Что обозначает слово 'Break down'?",
        "options": [
            "a) Сломаться",
            "b) Начать",
            "c) Преодолеть",
            "d) Восстановиться"
        ],
        "correct_answer": "a) Сломаться"
    },
    {
        "question": "Как перевести слово 'Convert'?",
        "options": [
            "a) Изменить",
            "b) Объяснить",
            "c) Преобразовать",
            "d) Укрепить"
        ],
        "correct_answer": "c) Преобразовать"
    },
    {
        "question": "Что означает слово 'Personal identity'?",
        "options": [
            "a) Личное восприятие",
            "b) Личность",
            "c) Личная идентичность",
            "d) Публичная идентичность"
        ],
        "correct_answer": "c) Личная идентичность"
    },
    {
        "question": "Что означает слово 'Interpersonal'?",
        "options": [
            "a) Межличностный",
            "b) Внутренний",
            "c) Профессиональный",
            "d) Идентичный"
        ],
        "correct_answer": "a) Межличностный"
    }
]
